{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gwangju-aura.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 아우라 호텔"
    },
    "text": "光州アウラホテルは光州松亭区に位置し、レストランと無料Wi-Fiを提供しています。 このホテルは光州松亭駅から徒歩5分の距離に位置しており交通が便利です。 また、光州空港にも近いので、飛行機で来る旅行客にも適した宿泊場所です。 客室には薄型TV、冷蔵庫、電気ケトルのような施設が完備されており、室内バスルームにはヘアドライヤー、無料洗面用具、上履き、電子ウォッシュレットがございます。 特に、一部の客室にはスパ浴槽や休憩スペースもあり、リラックスできます。 ホテルは24時間営業のフロントデスクを運営しており、バレーパーキングと手荷物預かりサービスを提供しています。 このホテルは金大中コンベンションセンターと光州ワールドカップ競技場が近い距離にあり、ビジネス旅行客や観光客に最適な宿泊場所です。 でも光州の中心部からは少し離れているので移動が少し不便かもしれません。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 ホテルの内部の雰囲気は家族に優しく、カフェテリアではアメリカ料理とアジア料理が楽しめ、バー/レストランではおいしい朝食が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "光州アウラホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "光州松亭区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "光州松亭駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルはどの空港に近いですか？",
            "answer": "光州空港に近いです。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には薄型TV、冷蔵庫、電気ケトルがあります。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルのバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "バスルームにはヘアドライヤー、無料洗面用具、上履き、電子ウォッシュレットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "バレーパーキングと手荷物預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "金大中コンベンションセンターや光州ワールドカップ競技場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルのカフェテリアでは何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェテリアではアメリカ料理とアジア料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "光州アウラホテルのバー/レストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "バー/レストランではおいしい朝食が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 387
    }
}